<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
<?xml-stylesheet type="text/css" href="MyPortfolioWebtoons.css"?>
<Translations xml:lang="fr">
  <Webtoon>
    <Title xml:lang="fr">Alliance Secrète</Title>
	<Translator>Traduit sous le pseudonyme : Sam-Soon</Translator>
	<Summary>Depuis longtemps, Eun Sian a une phobie maladive des hommes. Incapable de leur parler ou même de les toucher, ça ne l'empêche pas d'être très populaire à l'école auprès des filles, qui lui font régulièrement des déclarations d'amour. Seulement voilà, elle n'est pas intéressée par les femmes. Et voilà maintenant que Yuri, la plus jolie fille de l'école, a admis à Sian qu'elle avait des sentiments pour elle. Yuri la suit partout et son attitude laisse à penser qu'elle n'est pas complètement honnête sur qui elle est et qui sait jusqu'où elle ira pour s'assurer que Sian reste à elle !</Summary>
    <Cover src="img/alliance-secrete.jpg" alt="Cover of Alliance Secrète"/>
  </Webtoon>

  <Webtoon>
    <Title xml:lang="fr">Vous êtes à moi M. parfait !</Title>
	<Translator>Traduit sous le pseudonyme : Sam-Soon</Translator>
    <Summary>Une jeune étudiante se réveille dans le corps d'une veuve, dans un petit village de la Chine antique. Elle va devoir faire face aux villageois méprisants, à sa famille qui la maltraite et à sa belle-famille qui la considère comme responsable de la mort de son mari. Grâce à son savoir du XXIe siècle et l'aide du beau chef du village, elle compte bien tirer son épingle du jeu !</Summary>
    <Cover src="img/vous-etes-a-moi-m-parfait.jpg" alt="Cover of Vous êtes à moi M. parfait !"/>
  </Webtoon>

  <Webtoon>
    <Title xml:lang="fr">Ardents Ennemies</Title>
    <Translator>Traduit sous le pseudonyme : Sam-Soon</Translator>
    <Summary>Après la mort de sa grand-mère bien-aimée, elle découvre avec horreur son testament. Son dernier souhait ? Que sa petite-fille se remette avec son ex-mari, avec qui son mariage n'a pas duré plus d'un an ! La jeune fille refuse catégoriquement, même si cela signifie renoncer à tout son héritage. Mais les soucis s'enchaînent, et elle n'aura peut-être pas d'autres choix que se plier à la volonté de sa grand-mère. Là où il y a de la haine, il y aussi... de l'amour ?</Summary>
    <Cover src="img/ardents-ennemis.jpg" alt="Cover of Ardents Ennemies"/>
  </Webtoon>

  <Webtoon>
    <Title xml:lang="fr">Piégée dans un mariage frauduleux !</Title>
    <Translator>Traduit sous le pseudonyme : Sam-Soon</Translator>
    <Summary>Le royaume de Sopen a été détruit par l'empire de Delpice. La fille unique d'une famille de comtes, Larin Efran, a dû trouver un mari pour pouvoir hériter  du titre de sa famille. Afin de ne pas avoir à souffrir d'un mariage sans amour, Larin a décidé de trouver un mari avec qui contracter un mariage d'un an. Au milieu de sa quête, un homme jeune et fringant lui apparut. Larin était convaincu que c'était le candidat idéal pour elle, mais l'est-il vraiment ?</Summary>
    <Cover src="img/piegee-dans-un-mariage-frauduleux.jpg"
      alt="Cover of Piégée dans un mariage frauduleux !"/>
  </Webtoon>

  <Webtoon>
    <Title xml:lang="fr">Les correspondances de Charlotte</Title>
    <Translator>Traduit sous le pseudonyme : Sissy</Translator>
    <Summary>Le plus grand rêve de Charlotte ? Devenir écrivaine. Mais pour gagner sa vie, elle n'a pas le choix : la voilà employée de maison au sein de la demeure des Forbens. Pourtant, son talent d'écriture ne tarde pas à être remarqué par le maître de maison, Lord Matthew, et sa sœur, Lady Anna. Et chacun d'eux va décider de mettre le don de Charlotte à contribution. D'abord, elle devra rédiger les correspondances de Matthew en se faisant passer pour lui. Quant à Lady Anna, elle demande à Charlotte de reporter scrupuleusement tous les faits et gestes de son frère par écrit. Mais pour quelle raison ? Dans la demeure des Forbens, les secrets planent : les mots de Charlotte pourront-ils les élucider ?</Summary>
    <Cover src="img/charlotte.jpg" alt="Cover of Les correspondances de Charlotte"/>
  </Webtoon>

  <Webtoon>
    <Title xml:lang="fr">Comme tout le monde !</Title>
    <Translator>Traduit sous le pseudonyme : Sissi</Translator>
    <Summary>Jeong Sang est loin d'être un lycéen ordinaire. En plus de se traîner une réputation épouvantable de bagarreur, il a une maladie très étrange. En effet, il est incapable distinguer les visages des gens. Pour lui, tout le monde a une tête d'œuf ! Dans son école, il n'est pas le seul élève qui sort du lot. Par exemple, Kim Woojeong, elle, a une voix extrêmement grave, si bien qu'on la prend souvent pour un garçon. Il se pourrait bien que leur rencontre fasse des étincelles. Surtout lorsque Sang découvre que le seul visage qu'il peut voir est celui de Woojeong ?!</Summary>
    <Cover src="img/comme.jpg" alt="Cover of Comme tout le monde !"/>
  </Webtoon>

  <Webtoon>
    <Title xml:lang="en">The Man of Christmas</Title>
    <Translator>Traduit sous le pseudonyme : Sissi</Translator>
    <Summary>Jiyeong est une secrétaire de choc dans une grande entreprise : chaque jour, elle trime pour satisfaire les caprices de son chef insupportable. La récompense à son labeur ? Pouvoir croiser dans les couloirs le beau « M. Seung », sur lequel elle fantasme secrètement depuis des années ! D’ailleurs, à Noël, Jiyeong n’a qu’un souhait : pouvoir partager un café avec lui, et plus si affinités… Et son rêve pourrait bien se réaliser lorsqu’elle devient sa secrétaire personnelle du jour au lendemain ! Jiyeong saura-t-elle transformer leur collaboration professionnelle en relation personnelle ?</Summary>
    <Cover src="img/christmas.jpg" alt="Cover of The Man of Christmas"/>
  </Webtoon>

  <Webtoon>
    <Title xml:lang="en">Le retour de la légende</Title>
    <Translator>Traduit sous le pseudonyme : Sam-Soon</Translator>
    <Summary>Trentenaire désabusé et ruiné, il meurt soudainement fauché par une voiture alors qu’il essaye de sauver la vie d’un jeune garçon. Arrivé dans l’au-delà, son dieu ancestral, qui a toujours veillé sur lui, décide de lui donner une nouvelle chance et le renvoie sur Terre dans son corps d’adolescent de 17 ans ! C’est décidé, il ne refera pas les mêmes erreurs, et va tout faire pour gagner plus d’argent et ainsi sauver sa famille et son futur…</Summary>
    <Cover src="img/le retour de la legende.jpg" alt="Cover of Le retour de la légende"/>
  </Webtoon>

  <Webtoon>
    <Title xml:lang="fr">Oui, mon maître !</Title>
    <Translator>Traduit sous le pseudonyme : Luciole</Translator>
    <Summary>Comme toute esclave, elle doit servir son maître et accepter son triste destin. Mais c'est jusqu'au jour où son maître lui fait rencontrer un bien étrange invité. Elle devra désormais prendre soin de lui quoi qu'il arrive ! Mais pas facile de servir un homme, qui derrière son visage de meurtrier, révèle une folie érotique !</Summary>
    <Cover src="img/oui_mon_maitre.jpg" alt="Cover of Oui, mon maître !"/>
  </Webtoon>

  <Webtoon>
    <Title xml:lang="fr">La Fleur cachée de la lune</Title>
    <Translator>Traduit sous le pseudonyme : Sam-Soon</Translator>
    <Summary>Habituée à s'occuper de sa famille depuis la mort de sa mère, elle est connue dans toute la province pour être une employée modèle. Chaque jour, elle illumine la vie des habitants grâce à son excellent travail, sa gentillesse et sa joie de vivre. Alors quand son père lui avoue qu'il a perdu toutes leurs économies dans le repaire de l'Ange de la mort, gardien des légendaires fleurs de la Lune, la jeune femme dévouée n'hésite pas une seconde à s'y rendre, au péril de sa vie. Mais cet « Ange », est-il vraiment si dangereux ? Pourquoi accepte-t-il sa présence ? Une chose est sûre : c'est pour notre héroïne le début d'une cohabitation mouvementée !</Summary>
    <Cover src="img/fleur.jpg" alt="Cover of La Fleur cachée de la lune"/>
  </Webtoon>

  <Webtoon>
    <Title xml:lang="en">Suspicious Cohabitation</Title>
    <Translator>Traduit sous le pseudonyme : Sam-Soon</Translator>
    <Summary>Yuju en est bien consciente : parfois, la vie ne vous fait pas de cadeau. Avec son frère jumeaux dans le coma depuis des années, Yuju galère à payer les frais d'hôpitaux. Alors quand elle voit une offre pour un poste d'aide-ménagère avec un excellent salaire, elle ne peut pas laisser passer sa chance ! Sauf que seuls les hommes sont acceptés. Mais ce n'est pas une petite contrainte qui arrêtera Yuju. Après tout, elle ressemble beaucoup à son frère, non ? Tout le monde n'y verra que du feu !</Summary>
    <Cover src="img/suspicious.jpg" alt="Cover of Suspicious Cohabitation"/>
  </Webtoon>
</Translations>
